紐西蘭WH之法荷遊

今年一月同另一半起程咗去紐西蘭。
人傑地靈，要山得山，要水得水，要羊得羊
生活咗大半年，身體都好咗唔少，雖然本身身體都唔差
旅程中我同另一半8月中決定回荷蘭探親兼遊法國，本身幻想成個旅程會好撚開心⋯⋯點知係法國俾人偷撚左個護照，依家滯留緊係荷蘭等緊我本BNO。
有無巴絲係NZ WH或者歐遊中分享下 或對紐西蘭WH有野想知，我好樂意答

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

哈囉絲打 薪火見過
我反而想知你wh個visa點算

祝你快啲拎返本BNO

紐西蘭嗰邊話有得transfer個visa落新護照 所以應該ok